【LIVE】陳肇始見記者

開始

推

講重點pls

會唔會講粵港澳優先開關呢

599F(業務及處所)
599G(限聚)

又以為自己上Lecture

限聚令改成 6月19日室外 50人

599G
—室外放寛到50人 0619生效

ON99~

599G
—室外放寛到50人 0619生效
—擴闊豁免類別

入正題未？

踢得波未呀屌你老母

運動場又唔講喎

其實講重點, 再刊憲咪得
DLLM 係要講599G 599F ,

行政會議要佢咁講

好心佢講豁免就講清楚豁免啲乜
邊個會記得另一條法例嘅第幾條包咗啲乜

悶過我以前返學

記者會論廢黎講佢應該係第一
講完都唔知聽左咩

豁免類別=餐飲業務處所

辛苦樓主聽陳姑娘講書

599F
—非酒吧、酒、餐飲處所 (取消同桌人數要求)
—酒吧、酒館、餐飲處所 (放寛同桌人數要求)

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

599F
—非酒吧、館、餐飲處所 (取消同桌人數要求)
—酒吧、酒館、餐飲處所 (放寛同桌人數要求)
—放寛現場表演/跳舞喺某啲「處所」嘅限制
—0619 生效

係咪仲未有得打波

點樣某啲呢啲場合講清楚啲啦姑娘

Push

講到1999

無講通關

咁限聚延長到幾時

戲院有無改到

19號計14日
應該係7月2日 2359

搵人問佢用咩科學觀點計室外比室內危險啦

佢講野真係第一廢

足球場籃球場會點

冇政治考慮...喎

點撚樣，講重點la臭閪

佢無佢腦細有呢

又會咁岩過左71嘅

陳肇始：我覺得50人可以接受

永遠聽完陳姑娘講一段野都完俓搵唔到重點 777至少聽完佢講 起碼搵到重點再罵佢

Insomnia 和 All night Long等酒吧是否從6月19日開始容許跳舞和live band表演?

半個月前又話稍後公佈粵港澳通關詳情dllm

開足球場未呀屌你老母

大把人等緊佢公布

陳姑娘話無政治考慮嘅
但又無科學根據
咁即係9up

重點：

今晚9pm開始第一波online protest #The2MillionMarch_616
入黎支持 Twitter要人呀

［更正 - 置頂］國際線 - TWITTER WORLDWIDE TRENDING CAMPAIGN

又問番一樣既野屌now

599F
表列處所
—8人放寬到16人

餐飲
—取消限制

啲記者真係好廢

無人問呢屌

下屆由君君取代佢做局長算喇,講野1999

表列處所
1.遊戲機中心
2.浴室
3.健身中心
4.遊樂場所
5.公眾娛樂場所
6.設置(或擬設置)供租用舉行社交聚會的處所(一般稱為派對房間)
7.美容院
8.會址
9.通常供人飲酒，以及跳舞或作其他娛樂的、營業至深夜的場所(一般稱為夜店或夜總會)
10.卡拉OK場所
11.麻將天九耍樂處所
12.按摩院

諗起麻雀館啲叔父打牌個陣除罩大聲講粗口飲酒食煙啲口水周圍飛就開心

但係仲有徐校長同陳漢儀喺到

咁姐係唔包運動場啦

女記者把聲好MK 好J

港康碼都問…唔問體育設施

希望君君唔好做。。當年高永文做竹之前又係勁多人like佢。。然後。。。

屌你老母唔好成日用碌撚諗野啦

重複咗幾多次冇政治考慮

身有屎先講咁多次

陳肇恥 真係垃撚圾

陳肇始：大型聚集有風險 唔建議取消限聚

開返足球籃球場未呀
屌你

中國唔肯放人啦即係
北京又搞到咁

屌佢老母
運動場 游泳池都開
淨係唔開球類運動
CLS

同人數無關係囉好冇
一個人都可以票控你違反4人限聚令
就算佢700萬人限聚令依然可以捉鳩你
犯法就係犯法 除非你係警察
又或者你去OP啦

限制放到50人…但仍然唔講球場…痴撚線

有撚1.5米餐聽ON9
而家無人理啦
最多咪加塊板

仆街記者

即係冇啦

問撚完上蝗國未呀屌你班撚樣記者…
叫少陣雞洗死呀？

班離地膠官平時唔會去餐廳

DLLM係酒樓100人就冇事
空氣流通就會有事
真係冇政治考慮

大把人踢緊啦

1.5m 應該有排唔開

因為經濟因素就可以放寬，示威就唔可以放寬

大把人自己突破啦

屌 戇鳩 撘程巴士都知無可能1.5米啦

erererererererer

陳肇始：美國也是放寬到50人

戴住口罩唱歌喎

有人問啦

屌終於問球場

有記者問球場

想問仲洗唔洗隔1.5M
做緊飲食想知

洗撚理咩, 出街睇下有邊撚個有跟?

要

邊間報館終於問貼地野
啜爆佢

我地有跟

規...規...規管

答左未??!!!?

搵野隔一隔咪唔洗囉，邊有人捉呀宜家

長篇大論

未

屌 又比陳生

射左波

拋咗個波比人

做緊露天茶座無得咁隔

答案係咩

唔撚講

等緊陳生答

屌你長氣到

拋撚左幾分鐘都未拋到比人

夜晚唔撚開燈 ft撚點踢

屌你50人踢波咩

開場

開就開啦咁撚多野講

即係球場開得啦…又唔撚講

球場即係開定唔開。。。 係咪得我聽唔到。。

死傻鳩 講咁撚耐

可以開
但要限人數

講真夜晚唔好俾人踢幾好，啲人踢波成日鳩叫好撚嘈

佢話只要唔過50人就乜撚都得

屌佢老味咁佢一早就應該講球場可以開返啦
班撚屌保安員成班戇鳩架嘛

想知港康碼答咗咩⋯
我聽咗一半太眼瞓熄鬼咗
啲內容悶撚到我喺office差啲瞓著

其實我最撚關心係佢肯開返球場未

會開

你唔踢代表其他人唔踢？

佢話你可以打波踢波，但冇講係咪重開啲場地喎，屌，講就講清楚啦

仍然傾緊囉

呢個係重點囉

仲傾緊

你唔講清楚 開唔開 啲保安唔撚理架

康文署快撚啲出告示喇

陳姑娘 中文dse應該拎u

咁婚宴係咪都係50人呀

咁番工撚咪唔洗踢波

體育館都開?

佢應該係壟斷發言嗰啲人

屌...

傾乜鬼，等命令啫，支那話要用健康碼或者乜撚都唔用直接嚟，香港有得say no咩

簡單來講
佢意思係 總之你唔過50人話知你打波定打J 唔過人數就得
但冇講過球場會開
應該要等康文署公佈 佢代表唔到其他部門

屌你都on9 未過11咪得

係，放假踢波

我聽唔到佢有講會開乜嘢
只係話<50人嘅球類活動冇問題

仲要係講成分鐘都無人明佢講咩個啲

咁應該會開

就算多過50人 大家都唔識 又冇共同目的 1邊射波 1邊鬥波 唔算犯限聚令